容祖兒演唱會

期待著和你 經歷最好時光 可以嗎
還有逗留在耳邊的說話
期待著和你 覆述愛的神話 聽見嗎
能為你 將一生都可以花

期待屬於你 今後美好時光 可以嗎
還會 共鳴未說出的說話
期待屬於你 今後愛的豐收 可以嗎
能為你將一生都可以花
未來 同渡變化

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我
待我差我沒有奈何 為何扮好心慰問很掛念我麼
還能成為密友麼 你說得真輕鬆
講笑也 別太過

由這一分鐘 開始計起 春風秋雨間
限我對你以 半年時間 慢慢的心淡
付清帳單 平靜的對你熱度褪減
一天一點 傷心過這 一百數十晚
大概也夠我送我來回地獄又折返人~間~~
春天分手 秋天會習慣
苦沖開了便淡

陪著你你都不會知
凝視你背影一輩子
旁人常在笑我堅持
我只得堅持
我喜歡堅持
即使只相隔著塊纸
相親必須同時同意
地上最遠的只怕是 同場
也不看我一次
牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥
想知這角碎花
只裝飾你的 堂皇神殿麼
可曾被你欣賞過
其實我也想講你知
誰伴你也非一輩子
來年來月我褪色時
你想珍惜時
後悔都很遲
只擔心撕去這塊紙
空出一方無人留意
沒若有所失的你 未懷疑
美景缺了一處
牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥
想知這角碎花
只裝飾你的 堂皇神殿麼
可曾被你欣賞過
牆紙一般盼待情人路過
從此安守你後台 無缘為你闖禍
想知一旦有天
壁花都已枯 情人懷念麼
可曾為我傷心過

聽笑話 盡量笑得不勉強
我望鏡 愁雲密佈我面上
皺著眉 旁人問我何解這樣
在這 愉快的現場

幫我

留戀不需要哭
需要一首怨曲
玫瑰花需要交代
未來的祝福
想親歷多一次
寫不完的故事
是時候了一一
關進了這空間

我係死忠

勁
有冇睇演唱會

沒有人懲罰我 完全是我 難平復淒楚
憑空的塑造出幾千個
徘徊著 未散的 靈魂在共我拍拖
那些追憶 本可一躍就過
我偏喜歡給它一再折磨
其實滿懷執著 不甘心的一個是我

其實佢講嘢無腦做frd應該幾開心幾qq啊

唔睇香港

又話死忠

忽然死忠

幫佢

屌你整到好撚柒啊